{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_006592",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002139766?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "무주 마법의성펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは14:00で、チェックアウトは11:00です。 予約人数から追加人数を受ける場合、ペンションに事前にご連絡ください。 人数を超過した場合は別途料金が発生する可能性があり、最大人数を超過した場合は入室できず払い戻しできません。 ペット同伴可能なペンション以外は、ペット同伴の場合、入室拒否及び払い戻し不可です。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約とご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。 入室および退室時間を遵守してください。 客室及び周辺施設を利用する際、毀損または紛失した場合、損害賠償責任があり、魚や肉などを焼く直火方式は禁止されています。 喫煙は客室内では禁止されており、被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声、放歌、または喧騒な行為はお控えください。 リアルタイム予約時に二重予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しが可能です。 ペンションごとに料金と料金表が間違って反映された場合、自動的にキャンセル処理されます。 予約特典としてIPTVとWiFiが利用でき、バーベキュー場、駐車可能なスペースなど様々な施設が利用できます。 香積峰ゴンドラスキー場と九千洞渓谷もお楽しみいただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは14:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数を受ける場合、事前に連絡する必要がありますか？",
            "answer": "はい、予約人数から追加人数を受ける場合は、ペンションに事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することは可能ですか？",
            "answer": "ペット同伴可能なペンション以外は、ペット同伴の場合、入室拒否及び払い戻し不可です。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約と宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約とご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "入室および退室時間は守る必要がありますか？",
            "answer": "はい、入室および退室時間を遵守してください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の利用に関して注意すべきことはありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を利用する際、毀損または紛失した場合、損害賠償責任があり、魚や肉などを焼く直火方式は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内では喫煙は禁止されており、無分別な娯楽、飲酒、高声、放歌、または喧騒な行為も避けてください。"
        },
        {
            "question": "予約特典として何が利用できますか？",
            "answer": "予約特典としてIPTVとWiFiが利用でき、バーベキュー場、駐車可能なスペースなど様々な施設が利用できます。"
        },
        {
            "question": "周辺に観光スポットはありますか？",
            "answer": "香積峰ゴンドラスキー場と九千洞渓谷もお楽しみいただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 390,
        "QA": 408
    }
}